其實又真係有可能成為攻擊性武器既⋯⋯

可能係500年後都唔定呢！
呀Sir走得太前啦，話唔定佢係未來戰士